屌你老母也撚嘢叫被動罷工，唔想罷咪唔罷囉

527 和你返工！！！ 用你覺得最阻人的方班上班

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

我有份ig貼文宣架。。。

號稱兩百萬黃絲
冇民陣冇不反，肯出嚟嘅兩萬都冇
肯罷工嘅有兩千人未